返左幾年工 老細炒我魷魚 要我賠返咁多年人工

佢話我返工唔做野 又蛇王

告佢

on9

快撚D賠啦廢閪

告左 判敗訴點算好 諗住扣喉嘔返早午晚三餐俾佢

老破囉

估唔到返左幾年工 突然要負資產

膠到唔想覆

你係黃定藍先？係黃就有辦法

一人一蚊，連登仔都幫你比

得返呢條出路 老細又唔早d炒 DLLM做幾年先講 覺得入職個陣 佢已經有預謀

咩膠冇睇新聞咩 d老細有樣學樣

你想講梁游？香港人係咁，好記得當日有份踩佢哋嘅高登仔嘴臉。

有咁嘅案例 個個老細都可以咁做

你輸硬 唔賠就洗定八月十五啦

利申 識法律

你老細叫雞射唔到都唔可以唔俾肉金啦！
人工係你出賣時間既酬勞

唔好同我爭游b

佢叫雞唔俾錢 仲要老笠隻雞D錢
話識叫一定叫霸王雞 又食又拎

坐左幾耐

疏 大佬

疏自膠